[美容絲入] 想學美容可以去邊？

上個post冇人理

一直對美容化妝髪型呢3方面幾有興趣 有諗過做美容院或者新娘化妝呢啲行業
有冇絲打可以分享你地點樣入行？ 如果我想學的話可以去邊到上堂？
利申 中學仲未畢業

我讀緊 準備投身美容雞行業，
有讀埋新娘統籌同化妝嗰啲，
但呢到唔方便講咩學校 廢事自爆

我想問你係邊度讀？依家係咪做緊啦？